Use Case Genshin Impact UTS
| Use Case | Fungsi |
| ------ | ------ |
|    Login
    |     Di use case ini kita akan masuk di bagian pertama dalam game genshin yang di mana kita harus login atau memasukan akun email kita yang sudah di hubungkan dengan link hoyoverse lalu memasukkan password yang ada
   |
|    Loading
    |    Di sini selagi menunggu masuk ke dalam game ada fitur loading yang di mana sistem loading genshin berupa bentuk-bentuk elemen-elemen yang ada di Genshin    |
